G.E.M.鄧紫棋和王嘉爾創作演繹全新品牌主題曲《熱愛就一起》

使唔使唱得咁好聽

嘎嘎好6b<3

垃圾

係

GEM唔係收咗皮喇咩

你收皮都未到佢啦

期待同alan walker合作果首 收到風已經製作完 唔知幾時出

香港之恥

已洗腦

死臭雞

嘎嘎